唔 Mind 謝 洛 美 有 個 女 謝 婷 婷 樂 做 繼 母！

謝婷婷與荷里活型男影星「鷹眼」謝洛美維拿（Jeremy Renner）無懼地域阻隔，關係發展一日千里。雖然兩人坦言正在了解中，但早前婷婷自爆已見了男方家長，感情更進一步！專心工作的她明言可以唔生BB，不介意另一伴已有小朋友，擺明講畀已有女兒的謝洛美聽！

幾時結婚？心裏有數
近期最令人關心婷婷的相信是與謝洛美的感情，她直言會先專心工作，愛情只排第二：「大個女想Focus工作，唔會為愛情而改變生活，工作好好，覺得有好成績要Keep住。我做咁耐都冇試過唔鍾意工作，只會更愛工作。」婷婷直言身邊有不少人痛錫自己，謝洛美亦是其中之一，兩人正處於了解階段。習慣獨立的婷婷鍾情成熟男，看來謝洛美是不錯的選擇：「我自己個人都係成熟！諗番以前都係我Take Care人哋，但人愈大就知自己鍾意乜、唔鍾意乜。睇戲睇得多要拍拖結婚生仔，但我唔覺得係適合每一個人，唔係話老咗要小朋友去Take Care自己，而當係一個原因，當然做女仔要有一個Timeline。」她還明言不介意對方已有小朋友：「如果我工作帶去到一個地步，係我生唔到BB，我係OK！但要對方都OK！就算我依家認識對方已經有BB，我覺得完全冇問題，細個會覺得唔得，但依家覺得對方已經有BB，Great！」暗示不介意謝洛美有女兒！其實婷婷早前與謝洛美過情人節，又見過對方家長，期待她能開花結果，有好消息公布！

譯出黎姐

Mary tse

長知識了
仲以為外國人真係姓謝

曲直難分

Thank you ting ting

好難係正掛